@title: Present Simple Tense Practice
@instructions: Choose the correct form of the verb in the Present Simple tense.

# Question 1

@type: multiple_choice
@question: He _________ his homework after dinner.
@options: do, does, doing
@correct: does

# Question 2

@type: multiple_choice
@question: They _________ to music in the evening.
@options: listens, listening, listen
@correct: listen

# Question 3

@type: multiple_choice
@question: My brother _________ football on Sundays.
@options: play, plays, playing
@correct: plays

# Question 4

@type: dropdown
@question: I always _________ breakfast before school.
@options: have, has, having
@correct: have

# Question 5

@type: dropdown
@question: She _________ (to be) a good student.
@options: is, are, am
@correct: is

# Question 6

@type: dropdown
@question: We _________ our grandparents every weekend.
@options: visit, visits, visiting
@correct: visit

# Question 7

@type: fill_blank
@question: He usually _________ his bike to school.
@correct: rides

# Question 8

@type: fill_blank
@question: The cat _________ on the sofa every afternoon.
@correct: sleeps

# Question 9

@type: fill_blank
@question: You _________ your hands before eating.
@correct: wash

# Question 10

@type: fill_blank
@question: My parents _________ in an office downtown.
@correct: work
